<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?> <layouttype>thumbnail</layouttype>

Netflix series

<item>	
<title>[I]TODO DIA A MESMA NOITE [COLOR=orange] 1ª TEMPORADA [/COLOR] COMPLETA [/I]</title>
<sublink>
T<link>plugin://plugin.video.youtube/play/?video_id=TEfRRarLxZY$nortv=[I]ASSISTA AO [COLOR orange]TRAILER[/COLOR] DA SÉRIE [/I]</link>
E<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c22d638fa9b87c0ad43ef588a6fbf7b6a9fb9bec&dn=The.Endless.Night.S01.PORTUGUESE.WEBRip.x264-ION10&tr=http%3A%2F%2Ftracker.trackerfix.com%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2F9.rarbg.me%3A2910&tr=udp%3A%2F%2F9.rarbg.to%3A2750&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.fatkhoala.org%3A13710&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.tallpenguin.org%3A15790$nortv=[I]Todo Dia a Mesma Noite [COLOR orange]Temporada [COLOR white]Completa [/COLOR] 480p[/I]</link>
E<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04cccea3c09f91aa5e3fa1d791f6720f22e0c303&dn=Todo.Dia.a.Mesma.Noite.S01.720p.WEB-DL.NACIONA.5.1&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce$nortv=[I]Todo Dia a Mesma Noite [COLOR orange]Temporada [COLOR white]Completa [/COLOR] 720p[/I]</link>
E<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1719d74a4917dd2c361e45e3aa2fc3b1b5a98b5c&dn=The.Endless.Night.S01.PORTUGUESE.1080p.NF.WEBRip.DDP5.1.Atmos.x264-SMURF%5Brartv%5D&tr=http%3A%2F%2Ftracker.trackerfix.com%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2F9.rarbg.me%3A2860&tr=udp%3A%2F%2F9.rarbg.to%3A2900&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.fatkhoala.org%3A13790&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.tallpenguin.org%3A15750$nortv=[I]Todo Dia a Mesma Noite [COLOR orange]Temporada [COLOR white]Completa [/COLOR] 1080p[/I]</link>
E<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:203bf702e2c15305df22968f30c2e21674feb4cd&dn=The.Endless.Night.S01.PORTUGUESE.1080p.NF.WEB-DL.x265.10bit.HDR.DDP5.1.Atmos-SMURF%5Brartv%5D&tr=http%3A%2F%2Ftracker.trackerfix.com%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2F9.rarbg.me%3A2750&tr=udp%3A%2F%2F9.rarbg.to%3A2900&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.tallpenguin.org%3A15710&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.thinelephant.org%3A12730$nortv=[I]Todo Dia a Mesma Noite [COLOR orange]Temporada [COLOR white]Completa [/COLOR] 1080-HDR[/I]</link>
</sublink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/JODumFkpUml0F2BwUBnZad23Bq.jpg</thumbnail>
<genre>[I][COLOR white]Drama[/COLOR][/I]</genre>
<year>2023</year>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/9qrmQbmEEMc0AsMWX1LKw1ZE5NY.jpg</fanart>
<info>[I] [ BY [B][COLOR=orange]INFOTEC[/COLOR]–[COLOR deepskyblue]KODI[/COLOR]–[COLOR lawngreen]ONLINE[/COLOR] ® [/B] ][/I]
[COLOR white]Todo Dia a Mesma Noite [COLOR orange]1ª Temporada
[COLOR orange]Não Recomendado Para Menores de - 16
[COLOR orange] PIX => especialcs@live.com 
[COLOR lawngreen]Sinopse:
[COLOR white]Um incêndio na boate Kiss mata 242 pessoas. Agora, os familiares das vítimas lutam por justiça.
[/COLOR]</info>	
</item>